詩歌舞街 地上有著光點閃閃

係真的 好普通嘅路都變得好靚

咪食咁多啦

I’m clean